NIO苦主區

開定

係架啦
人又係我 鬼又係我

純粹想提下大家注意下風險啦

買定離手啦喂

苦主師

早食師

還我血汁錢

你班人買中資股
對唔對得住手足

sorry

我係苦主

樓主執到過百萬未

之前跌到27掛左入
點知跌唔到

吾挽拉 比番D錢禾牙
仆街樓豬

樓主還我血汗錢

還我血汗錢
利申30.5剩係入左100手好後悔

我13.5減左一半倉

年底50

我都同價入咗300，之後會唔會跌穿30蚊？

我想佢跌穿

應該有
我19蚊跟佢跟到30

今晚25

均價16.6

叫插鳩nio同樓主既人情何以堪

睇嚟跌唔穿啦

今晚大戶收割，滅世巨棍準備，所有人都要

跌番好多

Mine 34.7...

我

我對唔住大家

Sorry咁多位

點解要道歉

陣間開盤就明

唉
今日唔睇個市了
反屋企食面包算了...

求滅世巨棍出現，想Call

我對大家唔住

做左苦主

樓主今晚有無機35?

38 at least

40 at least

點知
我反正揸住sp
反正升唔過$40就得

賺少咗都叫苦主

琴晚高位call完即刻插到我變傻鳩

大心臟

一齊集氣
Nio跌呀

屌 買正股好過

可摸耳唔好升住

我對唔住大家
我自己都買唔落手
所以唔好再問我加唔加倉啦

我都跳了10張put

救我！

你又咩事

止賺撚又要搵位入番

好想知一日棍落15%佢地頂唔頂得住

屌！10張SP到晒價，要跳了

只能祝佢地好運

有無得入tg 9up 下
利申儲落唔少nio

還我血汗錢點解單位數個陣留意唔到呢隻股

今晚36ok?

準備加倉, 即將飛天

Add me

你唔加我

你有pm我咩-.-

加埋我

20幾蚊個陣你都話唔升過 $30

想高丁點睇

追左

唔好問我
反正我等埋大選先

大選會對NIO 有咩影響？

Trump => 繼續當石油 不過支那EV應該影響唔大 係怕制裁
Biden => 諗唔到對支那有咩壞處...根本就係支那人

主要係未知風險
已知果啲我覺得無咩野

all in tonight

等報告

連登大舉購入NIO就會跌

有得入tg group 嗎

啱啱買咗少少 即跌

冇
派膠only

走啦好唔好
一入黎就豬死我比人call margin啦

冇3位數唔賣

垃圾中資破產股都要?
豬死你呀

加左～

岩岩同門巴傾緊正經野
屌你老味無啦啦彈alert

屌！SP未到期唔撚識跌，賺少好撚多呀，樓豬還我血汗錢

那些錯過的愛情蔚來
那些年錯過的大雨蔚來
好想擁抱你

回光反照 有得走好走喇 呢隻妖股不而久留

叫左一齊sp $40 ga la
你果陣有無sp到

留定張31蚊LC換股

我無野好講了

唉
太尻

有無苦主
Cls ga

有無苦主$3x止賺左

哭能左
佢再咁升
我成倉d short put變哂廢紙

Short 即收錢！點會變廢紙，搵錢接貨就得啦

我想接

你想厄邊個

Short put有得好似long call咁接？
純玩lc 唔識sp

又升一成

3蚊擺到而家

點解嗰時個買nio

幾多股？

買個陣又唔升
放就升三倍

$39.75入左點部署好

NIO D LC都幾貴

跌架啦 下個禮拜再炒過

咁勇

買咗幾多

會唔會落返2 字頭

難啦

好多摸頂高手....

好彩轉哂沽空

要震佢30% 難wo
除非中美再差

仆街30蚊放哂 39.75入左全倉高J

勁

酒啊

還我血汗錢

唔好再講呢隻野啦，次次我入佢就跌，一放就坐火箭 你老味,啲評級機構係到吹水推高個價

跌lu~

幾錢入呀ching

我$30 望住佢 兩日升到$35

same here

本人沒有持有

本身隻野真係無咁勁，前個排仲係睇住Tesla來做人，而家比大行推到識飛咁。 啲大行收聲未

想當年我係16蚊高J 11蚊清倉嘅苦主
唔通又黎多次?

我當時係$20持有 無啦啦又係有投行改佢評價，盤前已經$25 自己賺小小就走

啲投行無人性架

天降橫財

日日都升 有病

好嬲好嬲

到底想升到幾時

個莊見你咁撚串篤爆哂你d short put變廢紙先
等你平倉開新SP 即插

。。。。
咁興奮做乜

見到一向理性既你尋晚盤前忍唔住panic buy 好想笑

你囉
Tg係咁引我買

其實唔應該怪任何人
好難有隻正股 一星期升咗30-40%